連登可唔以開「天文台」

講天文地理、宇宙、自然科學等topics⋯⋯

Cut 淨時事台就得。。。。

但時事台好雜⋯⋯

學術台

啦

Thanks~
响嗰邊再開topic。
但天文台個名正啲

開唔到，p牌超過開post上限
唯有响度延續⋯⋯

內蒙古罕見「5個太陽」
據大陸媒體報導，2月14日，內蒙古包頭市達茂旗、烏蘭察布四子王旗、錫林郭勒盟 等地出現幻日現象。 有當地民眾拍攝了相關圖片和視頻。這一幻日奇觀持續了大約1個半小時。 相關視頻顯示，5個太陽光暈彼此相連，圍繞成一個巨型圓圈，十分震撼。
有片
Source: